<resources>
    <string name="app_name">MuseoCMX</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_login">Sign in</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password (optional)</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="error_invalid_email">This email address is invalid</string>
    <string name="error_invalid_password">This password is too short</string>
    <string name="error_incorrect_password">This password is incorrect</string>
    <string name="error_field_required">This field is required</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>
    <string name="title_activity_map">MapActivity</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>
    <string name="title_activity_zone">ZoneActivity</string>
    <string name="action_refresh">action_refresh</string>
    <string name="fusilamientos">"Los Fusilamientos del 3 de Mayo en la Montaña del Príncipe Pío de Madrid", es uno de los mayores logros de la pintura española y posiblemente un hito de la pintura universal. Es uno de los cuadros de temática histórica más dramáticos de la historia del arte. Goya plasma en el lienzo toda la fuerza y el dramatismo del hecho histórico, con un lenguaje plástico, no visto hasta ese momento y que se anticipa al expresionismo moderno. Los rostros de los fusilados expresan el horror del momento en contraposición de los soldados que aparecen como autómatas sin rostro. </string>
    <string name="dosdemayo">El lienzo "El Dos de Mayo", conocido también como "La carga de los mamelucos en la Puerta del Sol de Madrid", junto con "Los Fusilamientos del 3 de Mayo", fueron encargados a Goya después de la guerra de la Independencia en 1814, por la Junta de Regencia, para perpetuar las acciones heroicas del pueblo de Madrid contra las tropas napoleónicas. Estas dos obras son consideradas de forma unánime las mejores de toda su producción.</string>
    <string name="carlosiv">"La Familia de Carlos IV", oleo sobre lienzo, pintado por Goya en 1800. Es un retrato colectivo de la familia real, que se conserva en el Museo del Prado. El cuadro, es la culminación de Goya, después de una amplia labor como retratista. Es una de sus composiciones más complejas. </string>
    <string name="desnuda">"La Maja Desnuda", es una de las más celebres obras de Goya. Pintada antes de 1800, luego formaría pareja con "La Maja Vestida". Se especula que el retrato represente a la Duquesa de Alba. Es una obra audaz y atrevida para su época, como lo es la expresión del rostro y la actitud corporal de la modelo, que parece sonreír satisfecha de sus gracias.</string>
    <string name="vestida">Es una de las obras más conocidas de Goya, realizado en oleo sobre lienzo de 95 por 188 cm. Fue pintado entre 1802 y 1808 y se encuentra en el Museo del Prado. Es hermano de "La Maja Desnuda". </string>
    <string name="saturno">Es una de las pinturas al oleo sobre revoco, que formó parte de la decoración de los muros de la casa que Goya adquirió en 1819, llamada la Quinta del Sordo. La obra pertenece a la serie de Pinturas Negras. </string>
    <string name="title_activity_detail_cuadro">DetailCuadroActivity</string>
</resources>
